今日IRENE個小胸部搞到我係咁噴汁[CHOK J]

我奶埋牙災

警告你唔好再色情我irene

冇人可以阻止到我射精

射左幾次。。

你咁樣我會食你jer仔

今日著有花紋衫既成員都痴線..

樓主弱智

俾著係sana跳+著呢條裙..我會早洩

感覺兩個都係好睇唔好屌
野日反而會好屌啲, 但射完入咗聖人mode會想趕佢走

樓主同6永賓妹對xxxx一齊落地獄

野日不了,...

你班死仔搞到我又J左！
痴線點忍呀仆街，對奶搖到咁

痴能線 牙災正能到我成個人硬曬..

Irene真樣
唔好話花裙 除曬也不屌呀

6永仆街死

牙災個hardware真係

不了

色情度 joy>yeri>wendy>seulgi>irene

我色情wendy

雪炫雞

解析下第一句pls...